<resources>
    <string name="app_name">Diabestes_Care_App</string>
    <string name="Home">الرئيسة</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="Welcome_text">صباح الخير</string>
    <string name="Welcome_text_dr">صباح الخير د.أحمد</string>
    <string name="number_of_Aviliable_doctor">17/40</string>

    <string name="channel_name">channel_name</string>
    <string name="channel_description">channel_description</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="alarm_tune">Alarm Sounds</string>
    <string name="space" />
    <string name="alarm_chooser_toolbar_title">Alarm\u0020Sounds</string>
    <string name="settings_toolbar_title">Settings</string>
    <string name="good_aft">طاب مساؤك</string>
    <string name="good_ev">مساء الخير</string>
    <string name="good_mor">مساء الخير</string>
    <string name="am">ص</string>
    <string name="pm">م</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول  </string>
    <string name="hi">سعداء لانظمامكم</string>

    <string name="phone_numper">Phone Numper</string>
    <string name="registration">  Registration </string>
    <string name="regist">  تسجيل جديد  </string>
    <string name="msg_token_fmt">   توكين للتجريب   </string>

    <string name="password">  تسجيل جديد  </string>
    <string name="ar"> طبيب </string>
    <string name="pa"> مريض  </string>
    <string name="name">  Name </string>
    <string name="email"> Email </string>
    <string name="Createanewaccount">Create a new account   :</string>
    <string name="haveaccount">do you have an account   :</string>

    <string name="title_activity_splash_screen1">Splash_Screen_1</string>
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">التالي</string>
    <string name="previous">Previous</string>
    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>

    <string name="success">Success</string>
    <string name="warning">Warning</string>
    <string name="error">Error</string>
    <string name="success_title">أنت بصحة جيدة </string>
    <string name="content_success">استمر على هذا النحو من المحافظة على صحتك </string>

    <string name="warning_title">لا بأس استمر على الارشادات </string>
    <string name="content_warning">هذا المؤشر ينبهك بالمحافظة على الصحة واتباع الإرشادات </string>

    <string name="error_title">تحذير للمتابعة </string>
    <string name="content_error"> برجى استشارة طبيب على الفور او التوجه لاقرب مستشفى </string>


    <string name="okay">حسنا</string>


    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_sing_up21">Sing_Up2_1</string>
    <string name="city">المدينة</string>

    <string name="information_sugar">عند إدخال عدة قراءات خلال ساعة فسوف تؤخد أخر قراءة . فمثللا إذا أدخلت قراءة بالخطا ثم ادخلت قراءة بعدها فسوف تحذف القراءة الأولى تلقائيا . </string>
    <string name="indormation_college"> تأكد من إدخال جميع البيانات بشكل صحيح لضمان جودة النتائج وسلامتك </string>
    <string name="indormation_blood"> النسبة الطبيعية لضغط الدم هي :  80 / 120 </string>
    <string name="indormation_fats"> عند ارتفاع الدهون فانه مطلوب مراجعة الطبيب لأخذ الدواء المناسب مع تغيير نمط الحياة الغذائي  </string>
    <string name="indormation_bmi"> حساب مؤشر كتلة الجسم = وزن الجسم بالكيلوغرام / الطول بالمتر X الطول بالمتر </string>

    <string name="information_examine">عند الانتهاء من إدخال بيانات الفحوصات سيتم اشعارك بالتنبيهات التي يجب العمل عليها لتحافظ على سلامتك </string>
    <string name="pargrah">يمكنك وضع منبه للتذكير بجرعات العلاج يمكنك اختيار نوع العلاج الذي تأخذاما حبوب او جرعات انسولين</string>


    <!--Data of the instruction section -->
    <string name="عن_المرض"> تعريف مرض السكري، هو مرض أيضي يتمثل بارتفاع نسبة السكر في الدم.  يحدث بسبب تناقص إفراز هرمون الأنسولين، أو تراجع قدرة الجسم على
        استخدامه بفعالية ومقاومته ، مما يؤدي إلى تراكم الجلوكوز أو السكر في الدم. والأنسولين هو هرمون يساعد على تنظيم مستوى السكر في
        الدم  وهو يساعد على إدخال جزيئات الجلوكوز إلى داخل الخلايا ليتم تخزينها أو استخدامها لإنتاج الطاقة.</string>
    <string name="أنواع_المرض">
        1.	النوع الأول \n ويسمى أيضاً بسكري الطفولة لأن ظهوره غالبًا أثناء الطفولة أو المراهقة ولكن يمكن أن يتطور ويظهر في أي عمر، وهو مرض مناعي ذاتي، أي تقوم مناعة الجسم بمهاجمة خلايا البنكرياس وتدميرها مما يؤدي إلى نقص حاد في إفراز الأنسولين، ويحتاج للأنسولين يومياً.
\n
        2.	النوع الثاني \n هو النوع الأكثر شيوعاً، ويرتبط عادةً بالسمنة. يحدث مرض السكري النوع الثاني بسبب مقاومة الجسم لهرمون الأنسولين، واضطراب استجابة الخلايا للهرمون بحيث يتراكم الجلوكوز في الدم و يمكن أن يتطور داء السكري من النوع الثاني في أي عمر، على الرغم من أنه أكثر شيوعًا لدى الأشخاص الذين تزيد أعمارهم عن 40 عامًا.
\n
        3.	سكري الحمل \n هي حالة ارتفاع مستويات سكر الدم أثناء الحمل فقط لدى المرأة الحامل، إذ تقوم المشيمة بإفراز هرمونات ترفع من مستوى الجلوكوز في الدم وتناقض عمل الأنسولين. هو اضطراب في تحمّل الغلوكوز، أو مرض سُكري حقيقي يظهر أو يُشخّص للمرة الأولى خلال الحَمْل فقد تتعافى مريضة سكر الحمل بعد الولادة تلقائياً او أنها تُصاب بداء السكري من النوع الثاني .
        \n
☆  ليس نوعاً من أنواع مرض السكري ولكنه يشير الى حالة الاشخاص الأكثر عرضة للإصابة بمرض السكري بالسكري النوع الثاني، لكنه لا يعاني من أعراض السكري ، ويسمى مقدمات السكري (بالإنجليزية: Prediabetes) هي حالة يكون فيها مستوى السكر أعلى من الطبيعي، لكنه لا يكون مرتفعاً كحالة الإصابة بالسكري. في حالة مقدمات السكري يكون مستوى السكر ما بين 100-125 ملغم/ديسيلتر بينما مستوى السكر الصيامي عند مريض السكر أعلى من 126 ملغم/ديسيلتر.
</string>
    <string name="مضاعفات_مرض_السكري">مضاعفات مرض السكري
        \n
1.	النوبة القلبية ،
        \n
و أبرز أعراضها :
        \n
- ألم في الصدر يشبه الضغط على منتصف الصدر، ويستمر لفترة قصيرة ويعود في مكان آخر، مثل الظهر أو الفك أو المعدة أو الرقبة.
- الغثيان أو الدوار.
- ضيق في التنفس.
        \n
2.	السكتة الدماغية ، وتظهر عدد من الأعراض على الشخص قبل حدوث النوبة من بينها:
- تنميل مفاجئ في الوجه أو الذراع أو الساق، وغالبًا في جانب واحد من الجسم.
- صعوبات في المشي والحديث.
- صداع شديد دون سبب واضح.
- الارتباك
        \n
3.	تلف الأعصاب وينبغي على مريض السكري التوجه للطبيب إذا لاحظ أيًا من الأعراض التالية:
- التهاب في أي مكان بالجسم.
- طفح جلدي أحمر محاط ببثور صغيرة.
- تقرحات بطيئة في الشفاء وليست مؤلمة.
- تنميل أو وخز في اليدين أو القدمين يزداد ليلًا.
- ضعف العضلات، وصعوبة المشي.
- التهابات المثانة.
- الانتفاخ وآلام في المعدة، والإمساك، والغثيان، والتقيؤ، أو الإسهال.
- ضعف الانتصاب لدى الرجال وجفاف المهبل عند النساء.
        \n
4.	أمراض الكلى
يزيد السكري من خطر الإصابة بأمراض الكلى، بسبب تأثيره السلبي على الأوعية الدموية في الكليتين، وفي العادة لا يشعر الإنسان المصاب بأعراض مرض الكلى إلا في مراحل متأخرة، وتشمل الأعراض:
- تورم في الكاحلين والساقين.
- تشنجات الساق.
- الذهاب إلى الحمام لمرات عديدة ليلًا.
- انخفاض الأنسولين.
- غثيان.
- ضعف وشحوب.
        \n
5.	مشكلات العيون
الأشخاص المصابون بداء السكري من النوع الثاني معرضون لخطر الإصابة باعتلال الشبكية الذي يصيب الأوعية الدموية في العين ، ويسبب إعتام عدسة العين ، وينبغي على المريض مراجعة الطبيب إذا شعر بـ:
- رؤية ضبابية تستمر لأكثر من يومين.
- فقدان البصر المفاجئ في أحد أو كلتا العينين.
- البقع السوداء أو الرمادية أو خيوط العنكبوت أو الأوتار التي تتحرك عند تحريك عينيك.
- ألم أو ضغط في أحد أو كلتا العينين.
        \n
6- ارتفاع السكر في الدم.

    </string>
    <string name="غيبوبة_السكر">غيبوبة السكر
         \n هي حالة من فقدان الوعي يتعرّض لها مريض السكري فيصبح غير قادرٍ على الاستجابة للبيئة المحيطة له.
        وتعتبر احدى مضاعفات السكري و هي حالة مهدّدة للحياة تسبب فقدان الوعي الكامل عند المريض نتيجة  ارتفاع السكر أو انخفاض السكر في الدم .
</string>
    <string name="جرعات_الأنسولين">جرعات الأنسولين وكيفية أخدها
        \n
1.	الأنسولين سريع المفعول
يبدأ الأنسولين سريع المفعول العمل في غضون بضع دقائق ويستمر لمدة تقارب الساعتين إلى أربعة ساعات، ويؤخذ هذا النوع من الأنسولين قبل موعد الوجبة بحوالي 15 دقيقة. مثال عليه novorapid
\n
        2.	الأنسولين قصير المفعول
يستغرق هذا النوع من الأنسولين حوالي 30 دقيقة ليعمل بشكل كامل ويستمر تأثيره من 3 إلى 5 ساعات، يؤخذ هذا النوع من الأنسولين بحوالي 30 إلى 60 دقيقة قبل الوجبة.
\n
        3.	الأنسولين متوسط المفعول
يستغرق الأنسولين متوسط المفعول من ساعة إلى ساعتين ليعمل بشكل كامل ويستمر تأثيره 18 – 24 ساعة، ويؤخذ هذا النوع من الأنسولين بحوالي ساعة قبل موعد الوجبة.   مثال عليه isophane / NPH
\n
        4.	الأنسولين طويل المفعول
تناول هذا النوع من الأنسولين غير مرتبط بأوقات الوجبات، ويستمر تأثير هذا النوع من الأنسولين ليوم كامل. مثال عليه  levemir
\n
        5.	الأنسولين المخلوط مسبقًا
يختلف بدء التأثير ومدة استمراره اعتمادًا على نوع الأنسولين المخلوط، وبحسب النوع المخلوط فإنه يؤخذ قبل 10 دقائق أو قبل 30 إلى 45 دقيقة قبل الوجبة . مثال عليه : mixtard  ، novomix
</string>
    <string name="أعراض_مرض_السكري">أعراض مرض السكري \n
فيما يلي بعض مؤشرات داء السكري من النوع 1 والنوع 2 وأعراضهما:
        \n
•	العطش الشديد
        \n
•	كثرة التبوُّل
        \n
•	الشعور بالجوع الشديد
        \n
•	فقدان الوزن غير المبرر
        \n
•	وجود الكيتونات في البول (الكيتونات هي نتيجة ثانوية لانهيار العضلات والدهون التي تحدث عندما لا يكون هناك ما يكفي من الأنسولين المتاح).
        \n
•	الإرهاق
        \n
•	سهولة الاستثارة
        \n
•	تَغَيُّم الرؤية
        \n
•	القروح بطيئة الشفاء
        \n
•	الالتهابات المتكررة، مثل الالتهابات الجلدية أو الالتهابات المهبلية.
        \n
</string>
    <string name="تعليمات">التعامل مع حالات اغماء السكري
        \n
غيبوبة السكري هي حالة طوارئ طبية لن يكون لديك وقت للاستعداد لها. إذا كنت تشعر بأعراض ارتفاع أو انخفاض شديد في سكر الدم، فاتصل على رقم طوارئ محلي لضمان المساعدة قبل حدوث الإغماء.
\n
        وعندما يصاب مريض السكري بغيبوبة يتوجّب على المحيطين اتباع الإجراءات الصحيحة المتعلقة بإسعافات غيبوبة السكري للتعامل مع هذا الموقف كالآتي:
\n
        1.	يجب عليك الاتصال بالطوارئ وطلب المساعدة الفورية.
\n
        2.	يُفضّل أن تنتظر وصول فريق الطوارئ في حال كنت غير مدربًا على التعامل مع مرضى السكري.
\n
        3.	يتوّجب عليك قياس مستوى السكر في دم المريض إذا كنت على دراية كافية بكيفية رعاية مريض السكري.
\n
        4.	يجب عليك إعطاء المريض حقنة جلوكاجون مع الانتباه لعدم محاولة إعطاء المريض أيّة سوائل أو أنسولين في حالة هبوط سكر الدم عند المريض لمستوى أقل من 70 ملليغرام/ ديسيلتر.
\n
        5.	يُفضّل عدم إعطاء المريض أيّ شيء وانتظار وصول الإسعاف في حالة ارتفاع السكر لمستوى أعلى من 70 ملليغرام/ ديسيلتر.
\n
        6.	لا تنسَ ضرورة إخبار فريق الطوارئ بحقيقة المريض وخطوات إسعافات غيبوبة السكري التي قمت باتخاذها قبل وصولهم.

    </string>

    <!--Data of the instruction section -->
    <string name="نصائح_غذائية">
        نصائح غذائية لمرضى السكري:
        \n
•	عند اختيار أكلات لمرضى السكري، يجب الحرص على أن تشمل على الأغذية الغنية بالفيتامينات والمعادن، والدهون الصحية، والبروتينات، والنشويات المركزة بالمغذيات.
        \n
•	تناول جميع الوجبات الرئيسية والوجبات الخفيفة ضمن اليوم، وعدم التجاوز عن أي وجبة.
        \n
•	تنظيم أوقات تناول الوجبات بحيث يكون موعد الإفطار يومياً مثلاً الساعة التاسعة صباحاً، وهكذا.
        \n
•	الاهتمام بمكونات الطعام الجاهز أو المعلب، عن طريق قراءة الملصق الغذائي، والانتباه إلى الكميات التي يحتوي عليها وخاصة من السكريات، والصوديوم (الملح)، أو الأطعمة قليلة الفائدة الغذائية، ومحاولة تجنب الأطعمة التي تحمل هذه الصفات.
        \n
•	المتابعة مع الطبيب وأخصائي التغذية، للربط بين جرعات الأنسولين وأدوية السكري وكميات النشويات المتناولة ضمن ما تم اختياره من أكلات لمرضى السكري.
        \n
•	ممارسة التمارين الرياضية، بطريقة منظمة وأوقات محددة، وذلك يعود بالفائدة على الصحة العامة للمريض.
        \n
•	قياس سكر الدم قبل وأثناء وبعد التمرين الرياضي، لمعرفة مدى تأثير الرياضات المختلفة على مستويات السكر بالدم.
        \n
•	المستويات الطبيعية لسكر الدم 80-130 ملغ/ديسيليتر، وبعد تناول الطعام بساعتين يجب ألا يتجاوز 180 ملغ/ديسيليتر.
        \n
•	تنظيم الوجبات، وعدم اتباع حميات الحرمان، لأنها ستؤدي إلى انخفاض مستويات سكر في الدم، وفي حالات الوزن الزائد، يجب السعي جدياً لتخفيضه، وذلك عن طريق الحركة والرياضة.
        \n
•	التحكم الأفضل بنسب السكر بالدم، عن طريق معرفة تأثير الكميات والأنواع المختلفة من الطعام على نسبة السكر بالدم، بعد أكلها.
        \n
•	عدم إجراء أي تغيير في جرعة الدواء قبل التأكد من الالتزام بالنظام الغذائي المحدد من قبل الطبيب.
        \n
☆ ملاحظة هامة: على الرغم من أن الفاكهة صحية، إلا أنها ترفع نسبة السكر في الدم أيضاً، كما ينبغي الانتباه إلى توقيت تناول الفواكه، ففي حالة تناول وجبة طعام، ثم تناول ثمرة فاكهة، فيمكن أن تتسبب في رفع نسبة السكر بالدم، ولذلك من الأفضل منح الجسم وقتاً للعودة إلى المعدلات الطبيعية، أو اختيار أطعمة بروتينية لن تؤثر بشكل مباشرة على مستوى السكر في الدم مثل تناول بيضة مسلوقة أو حفنة من المكسرات.
        \n
    </string>
    <string name="غذاء_مرضى_السكري_ليوم_واحد">
        غذاء مرضى السكري لمدة يوم واحد:
        \n
الافطار
        \n
•	بياض بيضة واحدة يُضاف إليها مكونات أخرى مفيدة مثل ربع كوب من الطماطم المقطعة أو البصل الأخضر المفروم أو ربع الأفوكادو أو ثمن كوب من الجبن المبشور قليل الدسم.
        \n
•	كوب من الزبادي عالي البروتين مضافاً إليه ملعقة من العسل وملعقة من القرفة المطحونة ونصف كوب من التوت المجمد أو الطازج.
        \n
•	نصف كوب من التوت الطازج أو المجمد مع شرائح الموز و ثمن كوب من المكسرات المحمصة (اللوز أو الجوز) وكوب من الحليب خالي الدسم
        \n
•	مثال على وجبة فطور كامل :
        \n
•	شريحة من الخبز المكون من الحبوب الكاملة.
        \n
•	نصف كوب سبانخ مطبوخ بملعقة صغيرة من زيت الزيتون.
        \n
•	ربع كوب جبن مبشور قليل الدسم.
        \n
•	بيضة مخفوقة مع اثنين من بياض البيض.
        \n
•	كوب قهوة .
        \n
•	ثمرة من الفواكه أو كوب من قطع البطيخ .
        \n
الغداء
        \n
•	سلطة التونة مصفاة ومضاف ثلاث ملاعق من صلصة الخل الإيطالية الخفيفة ونصف كوب من الطماطم وثمن كوب من المكسرات بالإضافة إلى المقرمشات المصنوعة من الحبوب الكاملة.
        \n
•	المعكرونة مع الخضار، حيث يتم تقليب طبق من المعكرونة مع طبق من الخضار المطبوخ ويُقدم إلى جانب نصف كوب من المأكولات البحرية أو من اللحم البقري أو الدجاج..
        \n
•	 دجاج مشوي مع البطاطا والخضار.
        \n
•	 لحم بقري مشوي، مع الخضار والأرز.
        \n
•	 دجاج وسلطة.
        \n
•	 سمك السلمون /السردين /الماكريل .
        \n
العشاء
•	مقرمشات من الحبوب الكاملة أو قطع بطاطس صغيرة الحجم ومشوية.
        \n
•	 سلطة معكرونة.
        \n
•	شوربة العدس، فهي مصدر رائع للألياف والبروتين النباتي.
        \n
•	شوربة خضار بمرقة الدجاج.
        \n
•	خضار مشوية، فهي مشبعة وتقي مريض السكر من الشعور بالجوع خلال الليل.
        \n
•	حفنة مكسرات صحية فهي غنية بالألياف والدهون الصحية.
        \n
•	تفاح مقطع مع زبدة الفول السوداني، فهذا مزيج رائع من البروتين والألياف والفيتامينات.
        \n
    </string>
    <string name="الأطعمة_المفيدة">
        من الأطعمة المفيدة لمرضى السكري وأفضلها لهم ما يلي:
        \n
1.	من المشروبات: النعناع، والينسون، والكراوية، والكركديه، والليمون، والمياه المعدنية، وماء الصودا، وعصير الطماطم، والشوربة الصافية، وجميعها دون إضافة السكر.
        \n
2.	من الخضراوات: الكوسا، والكرنب، والقرنبيط، والخبيزة، والسبانخ، والباذنجان، والفلفل الأخضر، والخرشوف، والبامية، والملوخية، والفاصوليا الخضراء، والكرفس، والكرات.
        \n
3.	من البهارات: الكمون، والفلفل، والقرفة، والقرنفل، والزعتر، وورق اللوري.
\n
    </string>
    <string name="الأكل_الممنوع">
         الأكل الممنوع لمرضى السكر والذي قد يشمل:
        /n
1.	اللحوم الدسمة: كالمخ، والكفتة، والنيفة، والكلاوي، وجلد اللحوم.
        \n
2.	الطيور الدسمة: مثل الحمام، والبط، والإوز.
        \n
3.	الأسماك الدسمة: كالقرموط، والثعبان.
        \n
4.	اللحوم المحفوظة: كالسجق، والبسطرمة، واللانشون.
        \n
5.	المواد الدسمة: القشدة، والزبدة، والجبن كامل الدسم، والكاكاو.
        \n
6.	السكر والسكريات: مثل العسل بأنواعه، والمربي، والمياه الغازية، وسكر القصب.
        \n
7.	المواد الحارة وشديدة الملوحة: كالشطة، والفلفل الأحمر، والجبن القديم، والفسيخ، والرنجة.
        \n
8.	الفطائر والحلويات: الآيس كريم، والشوكولاتة، وكذلك التسالي كاللب، والفول السوداني، والحمص، والمكسرات.
        \n
ولذلك ينبغي على مرضى السكري استبدال الأطعمة الممنوعة بأطعمة صحية
        \n
    </string>
    <string name="الأطعمة_الممنوعة">
        الاطعمة الممنوعة
        \n
الطحين الأبيض
         \n
الحلويات المصنعة من السكر المعالج
         \n
الألبان كاملة الدسم (الحليب، الجبن ، الزبادي، الكريمة ، الايس كريم )
         \n
اللحوم عالية الدهن
         \n
الرقائق والبسكويت المملح
        \n
        الأطعمة البديلة
        \n
الحبوب الكاملة مثل الأرز البني ، الشعير ، دقيق الشوفان ، الحبوب الغنية بالألياف
        \n
الفواكه المسموحة مثل التفاح، التوت، الكمثرى، البرتقال
        \n
تناول المنتجات قليلة الدسم
        \n
تناول البروتينات الخالية من الدهون مثل اللحوم او الدجاج منزوع الجلد ، الديك الرومي ، الأسماك ، المحار.
        \n
اطعمة تحتوي على صفر دهون متحولة ولا تحتوي على زيوت مهدرجة جزئياً ، تناول وجبات خفيفة تحتوي على دهون صحية مثل المكسرات
        \n
تجربة القلي في الفرن بوضع كمية قليلة من الزيت، استخدام اداة قلي لا تحتاج الى اضافة زيت، خبز/تحميص/شواء هذه الاطعمة.
        \n
تناول الفواكه الطبيعية الطازجة ولكن الالتزام بالأنواع والكميات المسموحة والوقت المناسب .
        \n

    </string>

    <string name="yes">حذف </string>
    <string name="no">التراجع</string>

    <string name="title_activity_genral_cons">Genral_Cons</string>

    <string-array name="Gender_array">
        <item>ذكر</item>
        <item>انثى</item>
    </string-array>
    <string-array name="clock">
        <item> إختر فترة القياس </item>
        <item>قبل الإفطور</item>
        <item>بعد الإفطار</item>
        <item>قبل الغداء</item>
        <item>بعد الغداء</item>
        <item>قبل العشاء</item>
        <item>بعد العشاء</item>
        <item>قبل النوم</item>
    </string-array>

    <!-- Main Activity/Fragment -->
    <string name="empty_view_text">إضغط على زر الاضافة للاضافة منبه للجرعات</string>

    <!-- Edit Alarm Activity/Fragment -->
    <string name="time">Time</string>
    <string name="label">Label</string>
    <string name="days">الأيام</string>
    <string name="edit_alarm">Edit Alarm</string>
    <string name="add_alarm">Add Alarm</string>
    <string name="add_label_hint">Add a label!</string>
    <string name="update_complete">Changes Saved</string>
    <string name="update_failed">Update Failed</string>
    <string name="delete_complete">Alarm Deleted</string>
    <string name="delete_failed">Delete Failed</string>
    <string name="delete_dialog_title">حذف التنبيه</string>
    <string name="delete_dialog_content">هل أنت متأكد من حذف التنبيه؟</string>

    <!-- Edit Alarm Menu -->
    <string name="action_save">Save</string>
    <string name="action_delete">Delete</string>

    <!-- Alarm Landing Page Activity/Fragment -->
    <string name="launch_main_activity">الانتقال الى المنبه</string>
    <string name="dismiss">غفوة</string>

    <!-- Days -->
    <string name="monday">الاثنين</string>
    <string name="tuesday">الثلاثاء</string>
    <string name="wednesday">الأربعاء</string>
    <string name="thursday">الخميس</string>
    <string name="friday">الجمعة</string>
    <string name="saturday">السبت</string>
    <string name="sunday">الأحد</string>

</resources>